警暴與民建聯張國鈞議員的關係

民建聯 張國鈞 : 要惡完先有得和解

注意係唔止一個帝制走狗話要用強硬手法鎮壓再傾
姐係強姦,殺人, 謀殺.... 連場司法迫害係香港立法會議員支持

呢個講法其實好撚顛
你唔縮就打死你表弟再宣佈係自殺
再唔退搵警魔姦你亞妹

比你攪撚到家破人亡
個仔中槍仲比納粹法官屈到坐監
你張國鈞人頭豬覺得受害人會和解?